當媽媽睇東張西望時得知黃子華最後一次棟篤笑

「挑，當年張國榮夠話自己最後一次啦！」

好好笑咩 拎哥哥出黎